今日遍地開花，行動準則依然係不被捕！

不被捕！
各區前線既各位要傾好撤退路線同時間
一個人被捕都嫌多呀